求IT vendor/公司黑名單

求IT vendor/公司黑名單

axl

所有 tel co，asl

搵白名單會唔會易啲?

Error: can not read property "name" of undefined

Axl 同asl 係2間公司？
小弟無知，勿插

兄台有好推介即管一提

間間都差唔多，差在人工

講緊係partner角度定係員工角度先

有啲係入面做勁hea但係做野會害撚死partner

Bull b

希哥開都唔好？

vendor全部伏